舊登必睇愛情/甜故

去到2019年 愛情故同甜故好似越黎越少 記得當年hit post 10個有3個都係呢啲故 但宜家熱門一個故都未必有
突然間想追翻 好多睇過都唔記得曬
拋磚：中大情信故 私補補上床

沒有愛情的年代

兵仔的故事

中出女神 糖果女孩 呀白同游智詩

媽天張

唔記得講usb食miss故

想搵翻一個故 係講男女主角生活係唔同時間線 但同一間中學 件事由一個女仔跳樓自殺開始 但係愛情故嚟 佢地用櫃桶嚟溝通 最後大個咗 個男同個女翻中學個時重聚翻 個女係個男嘅師姐 我唔記得個故個咩 但係紙言有 求名謝謝

係凍gay廉(依加叫西樓月如鉤) 既 錯誤地與十年前女孩通訊 ching識貨

屌係呀多謝 原來係佢！聽日得閒j翻佢篇嘢超鐘意

就係呢啲啦屌！一見到啲名有翻曬印象

臭腳

利口樂 食野唔走野 阿欣 阿紫

學界老蘭

糖果女孩 如果變成甜故
當年實打丁打到入廠
我將一位宅女變成女神...

二家姐

腳巴已經失踪左

LM

花生品牌代理

宅女變女神

Charlotte , 阿藍

有一晚一個來電

mona

阿欣當年真係睇到喊

有冇人睇過sex note

Hell雞故

痴撚線
我最早期喺舊登記得有個故仔叫死亡屌西
玩玩下最後個樓主深潛左爛左尾
可能真係比人隊冧左

余靈曦啲故

抄不能說的祕密

連登講故台比起高登真係遜色咗

騫然回首，那人卻在燈火欄柵處。
當年喺舊登第一個追嘅故，
爛咗尾

佢喺連登開過一個post 不過之後又失蹤左

一切由小學雞開始 好好笑 但冇乜人識

好想個作者出血族故第二季

btw聖姑中出故同後宮故都好睇
當年後宮故去到廿幾個post
其中一個post仲要廿四個鐘內文都未出就1001

中大情信故真係好好睇 仲有冇啲咁上下好睇情度 又有文筆

我家姐係公廁
其實我真係好想同你做埋最後一次愛
條女話我淨係識同佢扑野 , 要同我分手
舊登甜故真係好正

推

堂前燕（好似係)

女皇老闆

兵仔的故事
陽光士多妹
有一晚。一個來電
我老婆教我追女仔
我在IG shop 買了一個流星少女

我老母話我有個未婚妻
唉瘋巴打-淚痕是一滴心痛】【換個時代再愛你】
仲有好多好多
全部都係回憶

食野唔走青

將一個宅女變成女神個故

插!

其實我真係好想同你做埋最後一次愛

我記得有套 講個女下屬同個主角出trip 搞埋一齊
好想搵番

是咁的，我竟然響公園執到本Sex note

絕對經典

宅女變女神
勁心酸
雖然睇埋外傳之後心情好翻啲

係咪爛左尾？

同學個家姐好撚正

同兩個女仔個個好正

智詩

第一個追既故

mk妹補習故

高登啲甜故最正係有埋圖

呢個好早期

糖果女孩

食嘢唔走青巴打而家點？

仲有牛棚係列

墨説既女童軍系列

有一個故女主角有心臟病但最後都肯俾男主屌
唔記得咩名

Chris and Jasper

我在IG 買了一個流星少女？

夜晚睇李宗盛巴打
明年今日

搭單想問下有個故係
有一日男主個呀媽帶左個細路比佢湊 跟住係講佢地既日常

司口司樂

搭單問 係舊登嘅真人真事愛情故 剩係記得男主係肥仔黎 女仔叫維維 係中學故黎 有講去交流團 同埋男女主現實係仲一齊緊 我諗都大概09-10年左右

突然做左人老豆 多左個女

唔該巴打

癲喎師兄

但個作者